[校園青春］歐美電影/劇

想問下有無類似以下依幾套野嘅推薦

To all the boys I loved before
The kissing booth
Never have I ever
The perfect date
Sierra Burgess is a loser

校園愛情 至啱

Elite
Skam

以下依堆 雖然係中學生戀愛嘅故事
但同我上面提個堆個feel有啲唔同
我照打出嚟share下 順便睇下有無人明我講咩

SPF-18
All the bright places
The half of it
Let it snow
The end of the fucking world
Sex education
Atypical
Trinkets
Paper town

Thanks 想問下elite係有無恐怖情節？見佢話有關謀殺案

riverdale